加人工！頂埋佢！

部門4個同事走一個，Boss話唔請人，每人加10%頂埋佢，點睇~

掋玩

走啦屌

頂2個月 加完人工走

Workload 多33%
起碼加20%啦

問下腦細小學畢業未，唔識計數你計比佢睇

轉工加20%

聞者傷心，聽者流淚。

加油！OT頂埋佢！

本身人工幾多先，得一萬加10%就唔合理。
如果有五皮，加五千其實都有得諗下。分出嚟個workload係咪真係咁大先？